AO 有說話同大家講！

【一班AO的分享】

你好，我哋係一班在政府各部門的AO，在此想補充更多的資料。

最讓政府頭痛的，是一路以來，示威者的行動雖然涉及暴力，越趨激進，但從來都沒有踩中“不波及無辜，不危及人身安全”的底線，因此他們希望藉此惹來民意反彈的計劃終告失敗。

但政府沒有因此死心，他們仍舊以奪回民意為先，今次他們希望透過利用網絡水軍，進一步激化示威者與鄉民間的對立，務求示威時的暴力會進一步升級，踩中上述所提及的底線, 並進一步抹黑這班示威者已走火入魔，與白衣人無異。

他們更計劃引爆波及無辜的衝突後，進一步透過‘披露’這群示威者有黑社會背景，進一步讓媒體不斷將事情發酵，讓普遍市民有“示威已慢慢變成黑幫仇殺”的印象，令普遍市民因為怕死而不再參與示威遊行，進一步削弱他們的力量，然後就開始清算。

所以，這應該讓各位進一步明白網絡水軍的作用及他們往後的盤算，相信以你們的智慧，應該知道暴力的底線去到哪裡，知道怎樣佈局方能致勝，加油。
#AO #政務主任

提交時間：2019/7/26 下午7:28

Source:

依鑊仆街了
屎洗都唔清

推，大家記得自己係為公義自由而行事，勿忘初心

推呀，唔好變成元朗黑幫咁黑人憎

推，必要時先好自衛

我地唔可以輸

push

明晒

係tg group已經feel到
睇路
隊友激動得濟要禁低佢

推

人手置頂

緊急727戰術，請幫推。

727奇招： 智取元朗！道德抗暴！

放多啲風啦，仁哥，我地需要你，唔會篤爆你去咗揼骨架！

聽日見到隊友唔對路既記得禁住佢

推，大家記得聽日係遊客

AO

聽日小心

呢班ao , 準

上次警黑真係中

聽日見到隊友一時衝動記得阻止，停一停，諗一諗

大家小心睇路啦

係 所以要聽

聽日認真認真認真要和理非

唔知係唔係同一班AO ，但內容睇落無伏。聽日打到警察黑社會瀨屎都對爭取5大訴求無幫助，我地只係入去展明反黑反恐嘅決心同勇氣

push 相信前線

大家覺得有事發生記得拍片保護自己，留罪證查返邊啲係對家嘅人

［推上去］支持張建宗有撚用咩 送中惡法佢無份？

咁即係要小心有人混入製造混亂

23歲男子梁X添，他涉嫌襲擊2名警務人員。案中2名便衣警員被示威者包圍、拳打腳踢及用雨傘攻擊頭及身體不同部位，致身體嚴重受傷，警方指會全力追查案件，不排除有更多人被捕，對違法行為會追究到底。

據了解，梁報稱無業，疑有黑幫背景及販毒案底，於2011年3月曾因示威衝突被警方拘捕，與部分泛民議員有密切聯繫。他除涉及今次沙田衝突外，亦疑涉及於本月21日的衝擊中聯辦及在信德中心與警方對抗，另涉及其他多次衝擊行動。

中左1樣

起碼要招15-20名絲主力做拍攝，有任何事情發生要盡快退後重點拍攝，要確保電話有足夠電力及記憶體進行高清拍攝。就算自衛都要有足夠證據，以證清白，提防鄉黑警合謀大做文章。

無錯，便衣黑社會咁耐以嚟都見過唔少

PUSH

A0

Push

Pish

又係話有外國勢力

一定會有黑幫著全黑！要做好準備！

推！

保護身邊的人，保護真香港人，齊上齊落呀

無野做就黎機場啦，前線叫到無力勒

嚟緊機場，頂住

不遣責 不篤灰 不割席 原來政府自己都做唔到

合理推測

推！！！！

提防灰衫

有無上次條link

其實個個禮拜10萬人遊行就得，根本唔洗衝

講真，727元朗嗰個場係主要用嚟收割新嘅支持者
唔好咁傻送咗啲支持者去對家
武勇今次唔好亂黎住
同埋好肯定一定會有鬼引人入村搞事
之前每一次前線點樣搞唔緊要
但係呢一次情況有少少複雜
而且係一次好關鍵嘅機會
唔好眼白白浪費左呢個大好機會

自衛only

大推

冇錯

Posh

聽日只守不攻

沒有暴動 只有暴政

結果係無論點都不割

piss

唔係你話你係AO就AO，你話你係政務主任就政務主任，唔好話埋自己係美國特務？膠。

liberate Hong Kong
the revolution of our times